不割蓆 - 唔支持去元朗 但都尊重各位前線

不割蓆不譴責不篤灰
兄弟登山，各自努力
毋忘宗旨